立法會有大量防暴警察點解唔聲東擊西佔領中聯辦

無指揮 無統領 點搞呀